與鋼筆和訂書機一樣，便利貼一直是最受歡迎的辦公產品之一，這些便利貼也是一個偶然時刻的產物。 意外的天才:10個驚人的發明艾瑪·福斯特2021年7月30日 
 問題是，您只是想將一些文件連接在一起，而不是花寶貴的時間研究虛擬訂書機的隱私實踐。 如何結合PDF文件免費而沒有粗略的在線軟件|約翰肯尼迪| 2021年6月29日|大眾科學 
 我想卡斯伯特不需要我的暗示就會鄙視這個誠實的羊毛訂書機的家。 《特雷夫林失落的寶藏》|伊芙琳·埃弗雷特·格林 
 你就是要到倫敦去——到橋上那個值得尊敬的羊毛訂書機那兒去嗎? 《特雷夫林失落的寶藏》|伊芙琳·埃弗雷特·格林 
 斯臺普勒船長是一個不會打牌的人，他在一旁看著，給每人右手邊的長長的蘇格蘭威士忌酒杯斟滿了酒。 《太陽之子》傑克·倫敦 
 他的父親是一個羊毛訂書商，在這個地區有很好的地位。 《我的劊子手經歷》詹姆斯·貝瑞 
 他的父親是一個羊毛訂書機工人，在1847年的恐慌中失去了他的財產。 俄勒岡歷史學會季刊，第四卷|各種